【突發時空・沈旭暉】35+大搜捕：向湯家驊大律師請教十個邏輯問題

大師好頹咁

佢都永遠返唔到香港

佢同燒山咁叻都咁頹

佢d fd俾人拉晒

無力感

同共產黨講邏輯？

無事算好

其實沈旭暉而家係邊？

沈生呢班學者有啲食古不化，同中共講邏輯真係嘥氣，當香港實行黨安法已經唔可以用常理同普世價值觀，所有政府行為都係中共利益為先

台灣

如果唔係武肺 佢可能已經返左香港
算唔算好彩

蠻不講理嘅唔鬧
就去鬧個講道理

佢用意係想將不合邏輯嘅一日，寫入歷史
主要唔係真係想質問湯十一

條片最後有講

同中共講道理係嘥鳩氣
但同人講道理就唔同
有啲野係唔會磨滅
歷史係唔會俾狗篡改

o係佢推出35+前已經dq過民選議員

而家返轉頭學人講邏輯玩咩

今日正常既香港人都頹啦

冇可能世界輝先冇咁蠢